啱啱有個14歲男仔 跳閘俾廢佬周去見職員 好柒啊

話說啱啱去西鐵站 個男仔買咗張小童飛 跟住去跳
之後有個廢佬 見到跟住個男仔尾一路屌
得14歲 第一次跳又淆淆地
跳完就係咁俾佢嘈
上到車都係咁嘈
跟住個男仔落車 佢又跟住個男仔尾 又問個男仔讀咩學校
話要去見職員 男仔就話
好啊好啊去見囉 嗰個客服中心啱唔啱啊
跟住就一齊去啦
去到有個男人係隔離講
佢爭幾多 我雙陪還俾你都得啦
就係咁 個職員就叫咗個人
帶個男仔入去車站控制室
叫個男仔喺出邊等
個廢佬都走咗啦 臨走仲話 佢盡緊市民嘅責任
跟住個男仔就同站長講嘢
佢話跳閘係唔啱㗎 都知道你要表達訴求
咁啦 今次俾個機會你 下次唔好
跟着個男仔就用敷衍嘅語氣講
好啦好啦冇下次㗎啦
然後放咗個男仔出去 依個男人亦都衝上前問
有冇事呀 跟住個男仔就話冇事
個男人亦都好安心咁走咗啦
睇到呢度係咪覺得個14歲男仔好柒呢
冇錯個14歲男仔就係我
我今次俾人周到下次都諗住跳
連登嘅哥哥姐姐 你地唔係唔跳呀嘛

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

屌好柒啊

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

大家唔係唔跳呀嘛

我得14歲都跳啦

下次跑走 唔好理廢佬

你入閘跳

點解14歲都有ac

唔係 我係買咗張兩蚊嘅飛
費事俾人周 然後就跳

跳左幾星期 乜事都無

下次即刻跑走就得，唔好咁傻，無人有權禁錮你
有事去申請跳閘基金，我地大人幫你比，同你一齊跳

依家咁多人捉
小心啦

我係為咗呢個運動我先開嘅咋

如果買飛不如用綠卡啦
反正都係兩蚊

因為第一次呀好淆底

被恥笑了

Push.

同職員道歉 應承佢唔會再做 跟住佢放返你出去個陣當住佢面跳多次
咁就唔會柒

總之我就係想呼籲多啲人啦

出閘先跳 ，先有機走到

十幾歲就唔可以幫手
出一分力都唔得

用綠卡啦
反正學生長者卡都係一樣聲

傻豬嚟，唔洗理個廢老，佢屌你你跑走就得喇，有職員捉到你就話入房啫

btw哥哥唔係唔跳，而係無搭黨鐵好耐lu

叻仔

小弟弟
冇事就好 都唔係好柒姐
好彩有個巴打罩你

好勇
下次臉皮厚啲 直接跑走

見到有啲亂
Btw 巴打小心

好勇敢

我只係敢跟人出

但目測真係好少人和應
自問跳出每一程，有俾人截過，都有繼續做
但係，人數咁少，未來都唔會見到有更多人一齊跳嘅時候，究竟咁樣做係可以帶到咩嘅效果

下次小心d

次次都有跳

唔洗理佢
00後好波

［震驚］我大你十碎

會㗎 自問差唔多每次發夢都有出去
成身生晒疹都照出

人生總係要經歷下

好多人玩緊罷搭、綠卡、推開，唔係直接跳咁揚既
再講，你一留意有無人跳，人地就好易會當你係鬼唔敢跳架喇
都唔好提而家咁多南亞人守黨鐵

屌 講野1999

應該唔係扮

好柒個廢佬

所有人要掩護保護跳閘人士

唔好諗住可以同廢佬講道理 要隨時跑走

就係因為太多你呢D垃圾，十幾歲既先要企出黎

支持你

跳完就走啦
仲咁多野講

錫番

我啱啱係想攞身分證然後寫我個ac名出嚟證明我真係
但係我張身分證唔係自己度

推

太大意啦，點會跳完仲 上埋同一架車呀??
下次 有咁遠 走咁遠， 避開佢 ! !

第一次跳唔知點應對啊

經過噚晚竟然仲有廢老咁多事

其實唔洗理個廢老

用少少力鋤落去

出入閘都跳

跳閘越來越高成本 班廢老得閒到捕住 用呢招仲好

跳閘跳到你咁廢不如死𨶙咗佢

我就係出入閘都跳

點解入閘唔用

跟人入閘啦😂我日日都咁跳閘

Push

咁惡嘅 請問你跳閘跳到你幾勁

你入集跳會俾人狙擊

我每一下都係jump完就唔回頭 但咁多程，都冇見過其他人跳
見過一個手足想推開三棍閘，但推唔開，然後拍返卡咁

屌 兇d就得架啦 14歲人踩佢對腳再跑走都得啦
支持你呀巴打唔使驚

跑走

如果樓主唔係假膠，真係14歲仔嘅話
多謝你敢跳閘
但係始終你得14歲，凡事要小心
有啲嘢交返俾我哋呢啲哥哥姐姐啦
記得要繼續做個有良知嘅人
btw跳閘就即刻跑走啦，唔好慢吞吞
唔係次次都咁好彩架，500蚊對中學生嚟講真係好多錢

下次推開佢算啦
無咁明顯架

你已經勁過好多人

我啱啱係想影張身分證然後影我寫個ac名出嚟證明
我真係得14歲

好多人番工收工玩一個站單程飛，出站扮跌飛
至少我好多身邊人係咁

跳完唔好慢慢行，即刻跑開先

下次1野踢個廢老春袋之後跑走啦

關咩歲數事呀，你弱智都無人話你啦

Respect !

好cute
下次咪撚理d廢老 快d跑走

就係因為你呢類垃圾所以啲十幾歲先要出嚟

明明係地鐵廢
部閘機成日拍唔到

支持

跑走唔得咩

日撚日都跳 老友記小童飛都慳返 有黃衫照跳 最多行快兩步

你無做錯！利申跳左兩星期

唔係 第一次唔知點做
依家知道下次俾人周到要跑

生疹可大可小咖
如果食得太多彈就暫時唔好企咁前
搵杏林覺醒個d醫生睇下
有咩要幫手要同哥哥姐姐講 知唔知

利申用開尖 平時大大力力好易撞爛野加上好趕時間

綠卡黨

唔好做儍事，好多mon po狗架

小心啲講嘢呀
呢度好多MON POST狗

就咁聽 真係好柒

建議下次唔洗理佢

啲廢老咪由佢嘈囉

幾時有個跳閘基金

手足小心

14歲

好叻仔

跳完比廢老捉住就一野甩開佢跑走
成班圍你一個就話投降啫
同廢老1on1你都要比廢老lead住你唔死無𨶙用

弟弟

今次試下大嗌：有福建幫想打人呀！
應該大把手足過黎幫手

留意有冇人望死入閘位先
揀有後生仔經過既時間跳
諗定跑走路線

好尷尬…
開post唔使講自己歲數嘅

唔係p牌喎學生

全能之鬼跳閘比人周仲算唔算全能

下次試下涉閘

下次跳返出去，同佢講一齊練跳

TG 個跳閘消息CHANNEL見到有
話已經有5個學生申請左

我自己跳左幾個星期既
呢兩日開始用綠咭
因為線眼多左好多
我覺得真係無謂硬碰
一程豪兩蚊俾佢
慳到既回報已經係好多

覺得自己好老

199999

x2

邊到柒 你勇敢過好多人
利申 綠卡廢青

暴大日日都見到有人跳

跳返出去跑走再第二個入口跳入去有冇得唸

小deedee
姐姐呵返唔洗驚

支持樓主

買ac?

咁細個要小心啲廢老同黑警

哥哥我成百kg 跳我就唔跳啦陣間成個閘壓爛左就仆街 我選擇搭巴士

我都想問

We destroy this shop one by one. It is impossible to hit them at the same time. When the first one is under attacking, the potential next one may change its attitude towards the protesters. Any comment?

14歲上連登

屌 上左咁多年高連登 第一次覺得自己老

放張飛入銀包再嘟

冇事 唔柒！
跳閘基本啦 唔係唔跳啊？

好囉下次唔講

唔係話潑冷水
但係跳之前唔該睇晒人哋整合比你嘅文先行動
唔好搞到要人幫你
衡量下自己能力先好跟人做

傻瓜 冇必要咁做....

無事就好，我呢個老野全力支持

[突發] 環保署唔收玻璃樽 [環保撚請入]

下次跑啦

好囉 下次會小心啲
對唔住

90日就甩p㗎喇

你意思是白坐一間先？
巴打做咩打英文咁犀利

趁仲未夠30，齊齊扮學生
做咁多年學生都無比人查過八達通，綠卡根本無成本

我都係依個運動先有動力去開acc

咁你唔跳閘入去 出去使乜跳?

我垃圾唔敢跳 只係敢用廢老卡

油麻地拉後郁但推前唔郁
試咗兩次 好柒呀屌

巴打個名

小朋友點解你咁懂事

廢老真係好得閒
唔得就跳返出去先

保護自己比得到其他人認同更加重要啊巴打
自爆呢啲嘢可免則免

巴打下次一齊跳

知道啦 下次唔會自爆 多謝巴打

小心啲呀細路

我會小心㗎啦

你照顧好自己
發夢61271朝早見到同你咁上下既細路 擔心死我

驚就用綠卡啦

總之有咩事就跑走
唔使同佢哋有交集

六月之後先開冇得甩
好似我呢條柒頭咁

好 知道

學生就買張智者卡啦
你Do落D聲都一樣，怕咩

作得幾好 2/10

14歳用咩ip開ac?

屋企網路供應商個isp email

其實你有做埋扮用銀包嘟個動作就OK
推得入就入
入唔到就真係拎張綠卡嘟
利申：我係咁多數出閘先會跳

藍絲阿叔都埋 真係好柒
可唔可以當佢無到?
由佢狗吠

唔該跳完閘即刻跑 唔好慢慢行 將佢變成反射動作

6月之後永久P牌

話說我今天係某地鐵出閘，行唔夠兩步，後面有打鬥聲，一回望見到一個黑衣青年，好凶狠咁拉住另一個青年，我直覺係同跳閘有關，一野就撳住兩方，口講咩事咩事，打算一證實係同跳閘有關，就動手處理。個黑衫男見到我介入就放左手，然後講左三個字，依希係「跳閘啦！」
黑衫放手後，另一個男仔就一支箭咁走左，然後黑衫男就同女友人慢慢離去。

係呀

有啊 但後面成村人 仲有個擰返轉頭望
最後跳咗

小心呀𡃁仔
行山果陣咪帶頭呀
係後面慢慢行啦
前面比哥哥姐姐帶路啦
唔安全就記得走先啦
夏天天雨路滑呀 咁細個上高山危險呀

仆街14歲都上連登

唔跑走咁弱智

係連登講野小心啲 唔好自爆呀 好多mon post狗架

我唔上 好難攞都文宣嗰啲
同埋啲消息

好之後都未必再開架啦

用多D TG CHANNEL/GROUP都一樣掂

落車就走嘛 同佢玩做乜

14歲就上小心學壞呀

唔該大家見到廢老鬧人跳閘就過去屌走佢啦
上次係南昌見到個妹妹跳閘比廢老追住黎鬧
仲要拎電話影個妹妹，個妹妹又驚但又不甘示弱影返佢
但啲人見到 都仲可以係廢老同妹妹中間掂行掂過
最後開始有人出口屌廢老，個妹妹趁機走左，而個廢老又比人屌到敗走
唔好比啲廢老覺得𡃁仔𡃁妹好好恰

我都有用TG

\
你諗清楚先盤計劃先做啦

我14歲都上緊高登啦

有咩問題

跳左之後記得要跑
同埋帶口罩

其實唔係好明
入閘拍卡出閘跳
咁下次入閘張卡仲拍到咩？
我試過入閘唔拍出閘拍 會嘟嘟聲

唔明有咩咁柒啵樓主，覺得你好型
一路入房都理直氣壯
唔理幾多歲，手足一齊加油

入閘就跟尾啦傻仔
出閘一跳就跑走
利申岩岩跳完返緊屋企

係 知道

有勇氣
小伙子

唔係話唔開得
但我要所有手足都醒醒目目 齊齊整整

好想錫下小弟弟春袋

去cu練下先

你哋咁樣講完 我都驚自爆咗會比狗周到

跳左跳埋右

我試過扮跌飛個職員話唔理邊個站入都要補返六十幾蚊全費車飛

跳得就咪淆底
淆底去買綠卡
唔係次次咁好彩有人救
癲到報警都試過

因為西鐵嗰啲呢 我唔識點樣撞開佢
所以我就直接跳過嗰閘 雙手禁住然後直接跳

你話唔該我想買張飛

站張都算係人，應該都係黃絲

快啲舉報個留言

下次小心d喇
你好有勇氣，我30歲人都唔敢跳
一來驚西褲爆，二來面皮薄，好慚愧

其實好彩有個哥哥講咗一句話幫我比
個職員就同佢講冇佢嘅事
然後就淨係帶咗我一個入房

下次睇清楚D 同一跳完唔好停低腳步
有咩事就跑比人圍就跳返出站你唔係跑得慢過廢老AR

多謝你呀巴打姐姐比個擁抱你
我已經教咗屋企人要救細路仔 加油

點可以搭車唔俾錢架我最多都係每日去地鐵站練習跨欄

有時會同朋友share 邊個站邊個閘易跨啲。都要善於觀察，睇下身邊啲人內心可能係咩色，再俾多兩錢演技，例如東鐵跟尾狗就塞曬耳筒扮趕時間，俾人周到最多咪話趕時間唔知嘟唔到

練練下就會好老定

【大整合】黨鐵終極壯膽全民跳閘教學

14歲上連登

用得呢類名 我信你真係14歲

小心啦細路 連登好多MON POST狗 唔好講太多個人資料

姐姐日日番學都跳佢老母
連學生優惠都唔撚申請
唔會使一毫子落黨鐵到

西鐵

你就收皮

跑走佢吹你唔脹又唔洗比錢

係呀自爆完都驚驚地

做咩唔影低攪事老野

小學雞名

唔緊要哥哥錫番下次同你一齊跳

你唔柒啊

我支持你

我12開始上高登
果陣為左睇阿嬌

乖仔

真係有？

sorry lor, 聽日一定跳！

一句講晒:廢老唔會夠後生仔跑, 你自己諗下

仲要佢唔可以捉住你, 如果有, 你大大聲講非法禁固, 佢淆過你

柒係柒在你講左句好啦好啦冇下次㗎啦同唔即刻跑
除左呢part其實大致上冇乜嘢 唔洗灰心

依家啲細蚊仔思維已經咁成熟
想當年我講野仲係on on 9 9咁撚樣

Sad

搞錯啊 教壞小朋友 跳咩野啫 用踢先型架

我都知講咗呢句野好柒

作都作好D啦， 肯定唔係14歲， 唔係話唔支持， 但咪作故

［國際戰線］制裁黨鐵嘅海外業務

寫email 去投訴黨鐵好過跳閘

其實填假地址
唔撚使畀
$500用嚟食飯變裝恤髮
買文具好撚過

逃就得架啦

唔好係busy hours跳
好撚多food panda 同黃衫撚

是但啦 我真係冇心力再駁我究竟係咪14歲
如果係都要話我作嘅話咁無辦法 我真係連手冊都影埋出嚟
悉隨尊便啦

勇啊巴打打

係環境同埋呢個社會令到我哋變成咁
你估我唔想喺屋企打下機同friend去食下麥當勞㗎咩
依家咁嘅事勢唔可以再比時間我哋幼稚
呢個係我一路同自己講緊嘅嘢

咁細個都有ac
Btw 我都有跳 大家一齊跳～
有咩事可以搵大哥哥大姐姐幫手呀樓主

知道

我唔係唔想跳
怕跳唔過仆街

問下個廢老有無盡公民責任捉人衝紅燈

我起咗佢底
第一個post話自己15
依家14

記得跑走啦

pish

唔跳
因為我直頭唔搭

SOR我1999左
我意思係我如果推得入，出個時先會跳閘，因為出閘跳危險性低D
綠卡入就會綠卡出
其實入閘拍卡出閘跳，搞到拍唔到，拎去CS叫佢搞搞就得，唔洗解釋咁多

主要係我2004年出世

我今年係15
我未生日所以係14囉
你鍾意話我係假膠都得嘅

今日經過客服中心又見到一個妹妹俾個阿叔拉住話佢跳閘，如果冇把握跳到閘不過直接罷搭，好過送多五舊水俾黨铁

可唔可自己讀一次先出post 19999999999999

做咩唔跑走

我讀咗一次覺得好順
1999對唔住

黎黎黎
呵返呵返
下次唔洗理個廢老啦

我咪重柒
手殘撳錯負評

你鍾意睇返我本手冊我個生日日期又得

下次叫救命話比藍絲打 我聽到實幫你出頭

14碎上連登=.=

好知道

小朋友，多謝你咁勇敢為香港懲罰黨鐵
但係唔該你如果下次畀人捉到，要搵機會跑走

啲廢中廢老一定唔夠你跑，唔好畀機會佢哋攞狗市民獎

下次唔駛淆廢老
直接碌落地扮喊大聲叫個叔打人呀，一定有人九秒九過黎救你

我覺得個廢佬柒啲

我係現趁一定幫你
DKLM

唔緊要 心急係會有錯既 禮貌搭夠

btw 問題發生係呢段
去到有個男人係隔離講
佢爭幾多 我雙陪還俾你都得啦
就係咁 個職員就叫咗個人
帶個男仔入去車站控制室
叫個男仔喺出邊等

你不如推bar算啦

跑走算啦

跑走就得 啲廢老唔會夠你跑

唔敢話教你d咩大道理 每個選擇都會有後果 只要你諗清楚之後再選擇 我係絕對支持你

或者我喺度講一講
我係04年10月出世嘅 所以年齡嗰度你鍾意點講就點講
我有連登AC 係用嚟關注反送中嘅嘢
嚟緊再講我年齡同埋我有連登AC嘅
恕小弟唔再重複回答啦
一句講晒我就真係14歲 你話我串又好
唔信嘅就唔好信你話我咩都好
總之希望你哋都知道係有00後
都係好關心社會

你不停跑又出閘又入閘條廢老未必跟到喎，我未必相信佢會拍卡追你

係呀 就係個大哥哥你個客服中心度話幫我俾錢
跟住個職員話好呢度暫時唔關你事
跟住職員就叫多咗個人嚟帶我去車站控制室

巴打好撚型

以後見到啲藍絲廢中，老圍跳閘實狗衝去分散班仆街注意力，跳嗰陣都要醒水啊有咩事就彈出彈入跳翻出閘

大家個我 會跳上癮

唔柒丫，好得意

跳仲顯眼過兩蚊既嘟 樓主仲要得14歲

無人幫你真係慘 下次塞個廢佬一拳 即跑走

下次唔好啦

廢老會揸刀

有次發夢係軍器廠街
有一個14歲男仔問我地 可唔可以同我地一齊
跟住佢係書包拎個GEAR出黎帶....
之後比我捉左去交比後面D和理非

乜家陣14歲都有ac

跳過就會愛上

fc咗樓主14歲 因為篇文睇到有啲亂
btw 支持樓主 加油

欣賞 不過下次唔好再理d廢老

班廢老恃住你細個就恰你

咁我跳出去算
以前都試過趕返學，但張卡出唔到閘（無拍卡入，部機hang左但我入左去）
客務中心老閪咁遠，直接跳走左

直接走就得

14歲上連登仲唔係p牌仔 呢次大鑊了

我屋企都有Gear 食完TG之後
生晒紅疹好辛苦 所以退一退先 淨係做和理非

我都係14（利申絲）跳又跳唔起 彩虹d閘又chok唔到 諗住捐 點知成個人仆左落街柒到核爆啊屌

哥哥好叻叻

利申10後

勇敢！齊齊跳

唔搭咪唔洗跳

今年14然後你睇美少女戰士
好難令人相信

不過跳閘就好波
理得你14定24

雖然懷疑你係34

Chok閘啦衰仔！

因為我媽咪嗰啲成日起我細個成日重播
所以由細到大都好鍾意睇

下次跳唔到又捐唔到既推貨閘啦

咩居心

行出黎就夠 呢D野比返我地成年人做啦

我都唔明有咩咁值得質疑
黃之鋒當年都係14-15歲組學民思潮

加油
一次生兩次熟

努力！ 第時入暴大！

我都係搭西鐵 有緣一齊跳

啲港鐵職員怕麻煩先搞你

嘟左機先跳

跑快啲呀你 ! 啲廢老邊夠你跑呀

跑到佢仆街你咪賺左囉 明唔明 ?

屌 我係扮𡃁仔
然後呃鳩晒你哋班連登仔 跟住自己就好開心
咁咪望住你哋對住個假膠PO戇鳩鳩咁喺度柒
咁樣講收貨未

朝早勁多仆街職員，要小心跳

下次試下 成個人仆街真係好柒唔係講笑 好彩冇乜人見到

我7歲都跳

但d職員都幾好人 黨鐵d高層差勁遠

入閘跳 真係柒左D

我夾返100

唔爭在講埋
我有女朋友 我係街到瀬過屎
我之前有玩傳說對決 之前有聽米奇老味
好啦我講晒啦 你就算起我底都淨係睇呢啲嘢
我而家喺度講埋喇做啲咩想講

是但啦
14定44都唔割
繼續出黎就係好手足

死開啦，14歲
毛都未生齊

我見好多人都好執着我究竟係咪14歲
咁你地覺得唔係咪唔係囉
定一話你哋呢場運動係建基於年齡之上
我真係唔明 反正我就真係親身經歷
唔信咪算撚數囉喺度質疑我有乜撚用姐
依家00後一齊幫手一齊支持呢個運動有咩唔啱先

係喎 咁點算呀

child登

7仔咪有卡賣囉..

一啲都唔柒，好有型好勇
你冇做錯月

點解你要理佢哋
佢係五毛都唔出奇

加油, 我地陪你跳閘

唔理啦
總之咁多位哥哥姐姐
記得一齊跳閘

好啦我信你啦！我好擔心你因為咁樣而成晚唔開心喺咁覆post失眠瞓唔著搞到聽日返學上堂恰眼瞓俾老師發現見家長記缺點記大過成績變差搞到升唔到上去迫住中三出嚟讀毅進最後做埋黑警

乖，我有份起你底
鬼叫你講到1999
又15又14

我信你啦，00後冇問題，次次去格離大把00後同我齊上齊落

但你講到1999俾人質疑都係正常，唔洗咁介懷

再解釋多次，買飛跳
除左可以保住自己，因為可以解釋做有俾車錢，但未俾足，有入閘紀錄
仲有最重要就係，間接令到後面都唔洗 do卡入到閘，等於港鐵收少左兩個人既錢

十卜

如果我寫到成個文學家咁樣
然後我話我係14歲 我估仲多人質疑
況且 其實我已經覺得自己寫得好好

喂阿仔
食唔食得飽
使唔使同哥哥姐姐一齊食飯

推。

多謝你
幫我同嗰啲哥哥姐姐講多謝
而家食飯應該暫時未有問題

我跳到都廢撚事跳，驚扭親腳
依家係大大聲推閘，特登比人睇到

咁型 錫你春袋

跳呀，跳佢老母

跳閘就唔好理人快啲走
唔跳就用綠卡

下次唔好咁蠢啦

正解

五毛block

傻豬，唔洗理個廢老架
你下次記住直接頭也不回咁跑走就得

2/10

跑走呀嘛清
利申日日跳完預備跑

生疹要休息呀
身體好先可以繼續行落去
再唔休息哥哥姐姐會好嬲!

好我會好好休息㗎啦

你冇做錯到！

個站長係咪on9？

以佢邏輯
示達訴求就可以犯法？
可以撘車唔俾錢？
可以拆閘？
破壞閘機？
火燒地鐵站？

唔該槍口向返啱嘅人

拆就拆警局
燒就燒警狗

搞地鐵站做乜9？
影響普通市民
仲有你撘車唔俾鐵根本係目無法紀，同偷野無分別。

國難忠醫 - 網上查詢 X 上門診治 X 派藥支援
Channel link:

1. 網上查詢
若發夢後身體出現任何不適，但由於醫護白色恐怖未能接受治療，歡迎先聯絡我地，視情況網上診斷、開方。

以下為網上查詢Tg:
@carriedothistoo
@littlecowec
@wteverittakess
@dawnisyettocome

(約五分鐘內沒有回覆，請找另一位，搵邊位隨緣即可）
_

2. 上門診症 / 義診所 (由網上查詢分流)
若症狀複雜，未能透過網上查詢處理，將會視閣下意願，推薦最接近的義診所或安排上門診治

中醫亦可處理跌打扭傷、內科、皮膚等多種問題，亦可選用中藥 / 針灸 / 正骨 等多種方法解決問題
_

3. 派藥支援
我們會定期製作中藥止咳沖劑，交予物資站 及 First Aider，務求 病向淺中醫，避免病情惡化

所用中藥藥性平和，適合大部分人飲用，只需分辨初起咳嗽或久咳即可。
（G6PD患者亦可飲用，個別中藥敏感人士，建議先查詢後服用）

其他咳嗽外症狀，歡迎查詢。
_

4.前線經濟支援
我們明白部份前線可能因為發夢，而被經濟封鎖或漸漸面對經濟壓力

我們會盡力提供臨時工作予各位追夢者，以解燃眉之急

——
歡迎更多中醫同道加入，詳情請聯絡 @carriedothistoo

共勉之，加油
——

好認真咁講
唔需要理網民up乜 呢件唔係一件需要嚴格fc嘅事
話知你14好24好 都冇影響
唔通下個質疑你有冇女朋友 質疑你係咪男仔 你就po合照po自己條j岀嚟咩 唔需要咁認真

連登果然多小學雞

唔柒，敢跳已經型到仆街

加油

14歲小朋友唔好玩跳閘，太危險

寧願搭uber都唔搭黨鐵

下次小心啦唔係次次都放你走

下次跳完即跑

依篇寫得好呀
所以咪質疑你，特登起下你，但你之前又1999寫15

Btw加油，萬事小心，出閘先跳/撞，有唔妥搵杏林，我識嘅00後全部都好勇

本來想屌你打到1999咁，不過見你咁英勇比個like你啦

我中一就知咩叫isp email

p牌狗咁撚串

你好叻 支持巴打
係我地欠左你地愉快既青春對唔住

罷搭

好啦 我要講嘅野都差唔多
我聽日要返學都要瞓覺啦
淨係想呼籲多一下
咁多位哥哥姐姐 不論係認為我係咩都好啦
為咗呢個運動
不分化 不割蓆 不篤灰
自由意志係最重要嘅 希望大家繼續秉持呢個意志
唔好放棄 終有一日 你會起煲底FC我究竟係咪14歲
希望大家可以同小弟一齊共同進退
一齊跳閘 你哋可能會覺得冇乜用
但呢啲就係我僅餘可以出一分力嘅事
認為我係假膠嘅 我都唔知可以講啲咩好啦
但係我淨係知道 如果我哋而家答應政府嘅條件
我哋死去嘅朋友唔會原諒我地

POPO 我淨係想喺度同你地講一句
今夕吾驅歸故土 他朝君體也相同
最後 咁多位手足 共勉之
我去瞓覺啦

唔緊要 只要可以為香港呢個地方出一分力
幾辛苦都值得 願榮光歸香港

屌你老母 你收皮先啦

好我會小心啲㗎

好叻仔
我幾廿歲人都唔敢跳
所以完全罷搭 做巴膠

愛你

我試過推閘，推唔郁
試過跳閘，差啲仆街
依家用緊長者
遲啲試下跟人入先
btw呢幾日多左好多foodpanda守係閘隔離，仲要企超近，大家小心

（絲打我冇乜力兼腳短）

屌你 收皮啦 咪影衰P牌

我真係跳唔過啦 因為我已經罷搭黨鐵了

辛苦你呀！
見到咁細個都出黎，真係好感動，同時好心痛

辛苦哂，如果想讀書可以搵我地！

免 費 補 習！！

唔好同廢老嘈，即刻出番閘閃人

廢老末必跟

冇謂罸 5舊

小心D，跑快D

"恤髮" 好old school, Ching

你就收皮入返你老母個閪入邊啦

跟人入啦

要支持廣東話

小心啲

點解出閘唔跳走 仲要跟佢行

14歲都跳
你地啲OL中佬收工推下閘都要啦掛
越多人跳 啲唔敢跳嘅人先夠膽跳

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

請修練最後一秒上或離車術
好人一世平安

你都未撚做到嘅，十四歲就做到，你仲夠膽喺度9up

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

乖，小心為上，要知道以家跳閘比廢老捉事小，
有便衣/休班警就仆街，藍絲職員仲要好多都連比錢了事都唔肯，死都要報警。
所以下次跳之前要要睇清楚，再唔係比多$50，入$20落張廢老八達通，夠你搭5日了～

我屌你老母呀，你番入老母個閪啦

小心d呀，近排多人check，做下老人家先啦

cls
勁

90日甩P 6月9到依家啱啱過咗冇耐
順便提提大家 班分化撚呀臥底呀五毛呀都係時候甩P

我想講通街都係food panda

[member]做乜爆出黎/member]

巴打小心啊, 有好多仆街篤灰, 睇路

你起底睇睇 佢甩咗P了

呵返

你14歲冇理由跑唔贏個廢老
同埋依家成本大左要諗其他方法

比人捉就即刻跑啦
下次要醒啲

同你一樣最近日日坐三粒鐘巴士來回 搖到有啲唔慣但係都要克服佢

加油啊 手足

第一次淆底啊

14 小朋友 萬事小心 依d小兒科野做唔怕 但太危險既要交返比我地呢班大人

會換綠卡㗎喇

屌on99
我14歲都係高登留言啦

一係你就跑走

想撚藍屍就認佢做老竇 周圍同人講佢老人痴呆
然後係咁勸佢「老竇呀~好多人望住 唔好癲啦」

啱先跳完比個廢老捉住我喺到大嗌，我推開佢啤住佢示意隻抽，個廢老已經追都唔敢追上黎證明廢老淨係會恰啤淆底嘅人
P.s.十點左右北角站，在場應該有手足

14歲真係𡃁仔黎
聽到你俾個廢老周到都心痛
下次跳閘小心啲啦細路
哥哥姐姐撐你
利申831之後一蚊都無俾過黨鐵

手足你無做錯
500我幫你俾

好方法啊巴打 去試試

多謝你呀手足

下次揀個多人嘅站同佢玩捉衣因

跳呀

你又咁乖跟佢去見
跑左去就算la

手足們自己衡量風險先跳 唔好咩都唔望鳩跳

Didi你好可愛姐姐保護你

叻仔
唔洗理戈班廢老 佢地成世人冇作為 所以依家出黎諗住恰細路 以為自己好有貢獻

仆街！今日諗住扮拍卡，點知嘟左
(已經用厚銀包，仲有係拍另一面)

我都係 專登行一段路去搭巴士

我小學都用屋企個isp email上高登
不過唔排除樓主作故仔

跳閘就未敢🙈但我跟人後尾出閘。。。好廢。。。未有膽量去跳。。。

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

我大你14歲
屌 第一次覺得自己好快攞得生果金
我已經戒左搭黨鐵

好感動地柒多謝你呀

問題係我作故仔 對我一啲利益都冇
做呢個故仔可以點樣分化你哋
呢個時候作故仔我覺得一啲作用都冇囉

下次跑

加油，下次有咩事要跑走

手足

G持樓豬

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集
-我想打波，有冇人跟隊
-開遮，救人

唔排除只係拎翻個頭盔
無諗過咩分化唔分化
閘我都日日跳
ching跳就下次小心啲

屌你死仔！好波！

14歲點解有連登ac

好唔該巴打

今次真係we connect 舊時14歲上連登實比人屌

跟哥哥講
入閘跟人過
出去先跳
有人跟就跑

好勁，14歲文筆咁好既 當年我講野都流住一浸稚氣

叻仔 但今次真係好彩
下次有咩唔對路 即刻跑走

啲廢老真係好撚煩

叻仔呀 不過要小心

跳之前要睇一睇環境

之前成班水貨佬 白粉友喺度跳閘冇人捉
而家黎盡公民責任？屌你老母啦 講出黎知唔知醜

大叫救命，身邊會有好多人衝埋黎幫你

你好柒 算啦

唔柒啊弟弟

P牌推唔郁

樓主係咪果個做過訪問 話寧願自己受傷 都唔想女仔受傷 然後又好珍惜同行人畀嘅口罩 話啲濾嘴好貴 最後話將來想有女朋友果位14歲義士巴打？

跳閘行動其實可以暫緩, 自己友傷亡太大

你被人周到應該即刻跑走
同埋你都話個職員好聲好氣同你講知你點解咁做 你啲咩態度應人？
雖然你做得啱 唔完美可改善

樓主好cute
利申：我都比人捉過一次 會繼續唔比錢

你做乜係街瀨屎

我跳左20日拉
尋日ssp跳出有個癈老走過黎細聲講「屌你咩，跳閘」
我就大聲問佢「搭黨鐵比比錢，傻0左？」
之後我仲等近佢同我挽hit and run
但係佢冇理到我就走左

老人八達通都係一個option既

又係吹水
又叫人跳
自己買飛

我係買咗啲最平嘅飛
因為我之前問過我啲朋友
佢哋都買最平嘅飛先跳

呢個唔係重點

下次跑走

果班現貨倫敦金 佢地係古惑仔 721有份收錢叫黑幫係元朗周圍打人 仲係ig telegram 果到叫人捐錢然後自己袋 求大家注意一下 吾好比錢果班仆街 要清算佢地

傻豬，下次比廢佬煩要大大聲叫光復香港，等其他哥哥姐姐幫你屌走廢佬。

跳左成個月開始玩花式

妖，罷搭啦

唔驚喇, 無事既

見到多人先跳, 無信心就唔好跳, 比人捉到狹住走唔到情況最無助
但人多一家會有幾個係黃既手足
見到旁人助攻開聲，就好快走喇~

柒到我眼濕濕

柒到盡頭欣賞你

小妹都14歲 可唔可以溝我

好下次會多人先跳㗎啦

我就係買咗飛但係入閘出閘都跳

真係好柒啊

點解無人跟隊救你